岩岩係街見到呢隻野，救定唔救？

點樣救？

葵鼠？

帶佢返屋企 聽日搵人領養

天竺鼠黎，佢地好蠢，喺街應該好快死

救

救啦！

食

係馬路中心過唔再馬路，但我屋企有個一歲既小朋友，唔收留得佢。

打左1823

點都好 拎左番去先 放上啲鼠gp好多人會幫手領養

咁佢死緊

求期搵個膠箱裝住應該唔驚佢咬你個b

係呀天竺鼠應該好快會有人要

我留守等1823 D人黎，但岩岩路邊有人將佢捉走左，好似係會收養佢。

其實係驚有菌多D，我自己就唔怕既，但BB抵抗力弱，所以先驚。同埋鼠類如果帶菌會比其他動物危險。

啱喎

有B 怪你唔落

好心地既絲打特別靚